林鄭月娥：逃犯條例草案已壽終正寢

特首林鄭月娥今早(9日)承認修訂《逃犯條例》完全失敗，所有相關工作已停止下來，但因社會上仍有擔憂，故今重申《逃犯條例》草案已壽終正寢，「The bill is dead」。

Push

乜撚野壽終正寢啊

咁落去，香港就真係壽終正寢啦

寧願講"完全失敗"+"壽終正寢"都唔願講"撤回", 話唔係鬥氣係啲乜!?

又出言語偽術

撒回兩個字有咁難開口咩

講撒回好難咩

你一日唔講唔查犬隻咪一日都搞鳩你囉

痴撚線 ， 唔係有啲野係一宇一句都唔可以改架咩， 法律同啲條例每個字寫出嚟都係有佢既重要性， 點解死都唔宣布撤回

會唔會有法例條文寫住壽終正寢四個字啊 點解佢講野可以咁on9